[I/A] PES MOBILE 2021 【313】 原來bieber 都結埋婚

19/11 iconic moment

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Bieber 都變左人夫

又話我開po

巨頭就是不講理

next po u open

Go one ching?

下次下次大概可以

之前有無add 過?

你唔搶1001

又撞到d慶祝狗賤種馬體3後衛好難搞

769117830

Try this ... 佢本身三後衛太慢，用隻 herxxx 踢左邊

md load空氣，冇對手，咩事
體育精神A

added

似server 出事

岩岩打完，對面個個都用fati放長傳cls

不停拉人返後泊大巴
見對面想長傳就一定要拉個人向後再清波

跑太慢

意假md又連續2場都係慶祝狗
我反cup都無睇，條撚樣追和都咁串

LEMAR放右邊AMF幾好用

IKTF

踢成點？

都唔知有乜好睇，當自己美欺1扭10入波咩

md load空氣，有無人p場訓

小勝1球

俾佢見識下社會幾殘酷
執輸行頭慘過敗家

我垃圾又輸

Again?

牛準備俾美國制裁

ok

any p?

dead air訓

慘，我go

ok go one then sleep

半場3球

施治

有啲3:0佢，佢補時入一球都照睇

牛咩事斷左既

都唔知班人咩心態

比牛戲弄入場10秒就斷線
訓

我入到4：1之後 佢回傳傳到完埸 仲係咁引我搶

一球任計唔到人

排極都排唔到人點拎legend

Last any?

有無人玩

屌佢抽番bebeto

我抽返del piero 晏晝先中咗隻紅dp

團長呢？

刺殺ed

各位bb早安

Dklm 做完野仲要打md OT咁

唔好打

K 狗份問卷證明佢地都知自己柒乜
呢題淨係俾揀三個答案

我發現紅花碰碰車能力不下韋拉！預備搵紅花打box to box !

有冇野送？

冇

Ok 不了

打左兩個 好疲倦

Puyol + Messi 雙防中
Jan koller 中堅

最重要係古列治守龍

md preset無贏過

證明連燈仔同大圍環境脫節

點解

米九唔守龍 唔通打攻中？企係度都遮曬成個龍

我會選擇Shaqiri 夠靈巧 又可以龍門開始進攻

我會揀11隻rugby佬

@牛
係呢間工程公司做咗2年文員仔

今年開始我哋team leader 俾多咗幾份project 我做

又近年尾做review ,約咗老細討論下年嘅職位同人工

結果俾老細踩到一文不值，話我個位可有可冇，唔會加到好多人工俾我，下年繼續做文員仔

我認我係廢，ou商科仔，但兜口兜面話我可有可冇，不如乾脆啲直接炒咗我好過

冇喇，me 都係今個月加個少少人工

填啦，多一個人屌佢都好

牛絲成功曲線引發pes玩定怒屌konami

今朝入GAME見到有就即刻填左

@巴神@牛
南韓vs墨西哥
son一拎波好似俾人圍毆咁

好貼地，牛絲個隻都係

填問卷送100coins!
齊齊怒屌konami

期待跨時代 pes 21 有公會
牛佬準備好做會長未

有公會就正

不了，提名月兔 x aristo 雙會長制
牛絲=投資部策略分析師
啤巴=pr director
Wai ，一生，最愛= 球會戰攻擊型頭號打手
巴神，武力，高燈=球會戰控傳型頭號打手
球會油王：團長，etc
球會漫畫部首席分析師：新海天
球會首席醫生: ozil x ozil
球會首席laughing gor : 金毛
（排名不分先後）

有意加入/更改提名，自quote

為左籌備2022 Pes 內閣
牛絲成功搵為十大油位出黎

油王名單：
0.杜奧巴 ✅
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.桿衛 ✅
7.刺客 ✅
8. 團長 ✅
9.那星 ✅
10. 巴神 ✅

Ok 啤巴下個啤置頂提名名單！

個名單有一半唔見咗

牛津大學最新研究：打機令人更快樂

2022Pes 公會內閣提名:

月兔 x aristo 雙會長制

啤巴=PES首席環球市場推廣執行官
牛絲=PES投資部策略分析師
用住=PES 首席暗盤師
Emily = Pes 首席女神
Wai ，一生，最愛= 球會戰攻擊型頭號打手
巴神，武力，高燈= 球會戰控傳型頭號打手

油王名單：
0.杜奧巴 ✅
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.桿衛 ✅
7.刺客 ✅
8. 團長 ✅
9.那星 ✅

球會漫畫部首席分析師：新海天
球會首席醫生: ozil x ozil
球會首席laughing gor : 金毛
（排名不分先後）

有意加入/更改提名，自quote

靠你了
準油王：玲！

邊個係墮連拿？

11 月26 應該會浦頭
呢堆國際大鱷只有g8先引到出山

榮譽鳩up戰術部部長： 牛亦凡

抽唔中就會上嚟嘈

兔抽唔抽g8

填左問卷未！

$788

得4000coins

填左啦 多數dissatisfied. 老實講我淨係想有多d legends同埋 唔好null
抽完g8我應該多數tour/ campaign 算

k社自已都知

我想全選屌佢老味

why not
暫時儲咗7770 coins

回傳個項，其實好易做checking

我自己會比幾個condition :
-set counter 計個波係半場時間，過3分鐘100%傳失
-傳波方向，後傳accumulated 次數到某個random number =100%傳失
-好似藍球咁進攻24秒，後半場逗留最多3分鐘，之後100%傳失

我得4000

想k社設個選項熄左睇慶祝，雙方開左先有，唔開就無，有時比d lag機長傳狗入波仲要慶祝真係好燥

13000coins
今年好似得g8
其他抽唔抽都冇咩特別

牛又贏, 咁多coins

但4個im, 好易中其他

慶祝me冇咩所謂
不過Script 太有問題
一場好地地既55波變1:9波
入場個下決定左輸贏

屌呢個都係，有時射極唔入，對面鳩射就入

巴塞著作客衫睇死人

含淚下體會

想入尼地公會
請問有矛打氣c呢個位比禾do?

2022 打氣師！

我係飲水機守護神

禾揮旗仔99ovr(c羅mode)

張伯倫又傷左？

【紅十字軍一覽】

羅拔臣：等檢查
軒達臣：等檢查
法賓奴：大腿 或者得
泰亞高：膝頭 一星期
沙拿：武漢肺炎 兩星期
張伯倫：膝頭 兩星期
阿諾：大腿 一個月
高美斯：膝頭 三至六個月
雲迪克：十字韌帶 半年以上

我熱機會黎喇

係 根本就SCRIPT左你做十幾次都唔成功，但人地一次就得

有時唔知係LAG影響係咩，D人仔反應全部慢半拍咁
禁左有箭咀，但射傳都要等到第二第三時間先
防守球員起動慢，輸起步追唔到波
高空預判錯頂空氣<-今年仲要咁樣打長傳，輸撚死

我成日預到個問題係D球員搶完波但唔會拎番個波
岩岩有場已經係咁搞到個波係我左路清極都清唔走
之後狂攻仲輸番轉頭，對面就咁傳中已經入到我

K社: 劇本早已寫好

最愛評價超越高登你條垃圾高登尋日12xx分

咪一樣有人中武肺
分分鐘大師兄同son都要隔離添

依句夠精警

btw，想睇死人咩
次次打md用巴塞打巴塞都係場對眼力嘅考驗
你幫我驗眼咩

仲未計啲中柱波,hi柱邊波 幾乎場場都會出現
不如叫htp2021啦 唔好叫pes2021
hit the post 2021

剔撚晒佢

證明牛絲提名你做公會攻擊型打手 是明智選擇

你碌上啲望下

pes2021 暫時冇抽過im fp

完全冇用過coins

通常年中會加新legend

不過前提係k社同啲球員傾得掂數

有乜

有我

好過2個im 啦

反正如果2個im佢唔會減少黑波數量
多啲機會中im點都好啲

不過唔知利狗pool會唔會分兩次出

Ok 提名玲轉型做攻擊型打手

我之前試過124x

打完md跌到119x

兔係咪過咗日本 ser

no

菲律賓

PES成份問卷就係唔俾人投訴有劇本局問題

有咩所謂 間唔中再出個乜乜球員包個個未一樣狗衝
劇本局？想贏就課金買coins啦契弟

Diu ,懷疑高登係k社，串完佢連輸兩場

是靚午 中東波斯烤雞上腿 配 薄荷青瓜乳酪汁 拼 燒甜粟米洋蔥炒著仔

preset team拿波里完敗祖

對面隻莫拉達鳩射都入on撚9

你e兩日玩成點

鈴個中前埸

md8成都係輸1成係和

簡錯中nerf隊慘過食屎

已清4md，好撚辛苦今次
岩岩果場拿波里對拿波里，同對面鬥派膠

any p?試下摩佬既433

034131945

go

話左嫁喇

電話太細成撚日想傳波變左射on9波

我都好似唔知踢緊乜

again

ok go then back to work

劇本波

紅朗空龍射斜出界，黑能到

牛師兄好友已滿加唔到

一條心等 99 beckham

果陣係幾比幾

go?

add me 720 283 398

why you don use 派路？

1:2，好在之後巴利助攻牙朗頭槌

when should we go

想入返坑
請問大佬們買帳嘅話睇有咩買先值

He is 教練

Go?

掂極都掂唔到粒波
好絕望

again?
個陣太屈

我用800個coins做祭品 然後召喚出時刻nedved

發覺牙朗打左翼好易隱形，點算又唔係咁鐘意4312

引我唔到既

34碎既牙朗點會打左翼 緊係CF啦
我用牙朗打4312 簡直係無敵

唔鐘意用4312，咁就出唔到科蘭早知課紅花

當年烏拉圭國家隊 蘇神 科蘭 卡雲尼 都係用4312喎 點會出唔到？

打攻中

平時補我時一過半場就吹雞
你過哂時都唔完場
公平咩

臨尾香

我下半場被人煩住
鳩玩

Any one go

科蘭打amf麻麻，加上有紅哨

仲有隻紅哨

準備賣哂我班垃圾後防

又唔好咁

ok 玩兩場？

Ok go

invite me

聽講puyol因為藏獨 大陸服唔出得

ok this time manual

咁咪 c羅 科蘭 紅哨囉

仲有隻T9

兔gg

manual 好考技術

守得幾好

臭閪 咁紅哨去打cmf咪得囉 再唔係咪打4123 4222 424 囉咁都要教

想要424搵唔到

波台又有件傻西鳩吹史高斯

問卷填哂非常同意
睇我一抽中g8

P24: 我支持藏獨 你們可以ban我了

消息指，兩名警務人員涉嫌強姦被捕。據了解，早前有兩男兩女到一間酒吧消遣，其中一名女性其後離開，獨留兩男一女。該三人之後前往一間酒店，事後女子報稱被強姦。警方經調查後，拘捕案中兩名男子，涉嫌強姦。消息指，他們為警務人員，分別是機動部隊人員及刑事調查隊探員。案件交由西九龍總區重案組跟進，現正調查案件詳情。

牛絲搵到協調紅花牙朗既方法
仲玩到紅花頭鎚

紅花=左腳傳射頭強化內切版傑斯

天才
專登買紅花返黎傳中

買佢番黎入紅花頭鎚

龍緯汶承認非禮兩少數族裔女童 辯稱年齡差距40載 但信日後可相愛

@x海x

係古代就有可能既
兩家人傾姐 男有錢就得

盲婚啞嫁

anyone miss me?

龍緯汶承認非禮兩少數族裔女童 辯稱年齡差距40載 但信日後可相愛

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入面有得上網？

聽講如果啲犯係強姦或者搞細路，喺入面會好慘

得果170真係頂到既咩

個個頂波都係入攝頭鎚

未見過有人頂到

防守角球唔錯

呢個都認同，即係同Puyol 差唔多

有冇人go? 打番2場，933482827~

daddy又黑面

被問及熱刺右閘杜靴迪確診肺炎後，南韓國家隊更多達6名球員中招。

被問及孫興民近況，摩連奴（Jose Mourinho）立即黑面表明無法忍受，他隨後更在社交媒體上嘲諷了如今的國家隊賽事。

根本國家隊賽事要cancel

廢晒啦你

正=我買朗
負=我買朗

Emily課左未

大交雜

屌你老母踢兩場 輸就照計 贏緊條撚樣暫停之後null. matchday真係垃圾到仆街 抽完g8唔撚會再踢online

刺巴

打到我想走場
半場睇原來係你
下下都湯穿 點踢呀

湯穿教授

Go one?

今日有冇心水？

呢啲唔玩啦

終於打完巴md,好辛苦，好似有debuff咁，個個唔走位，又傳失波，仲會失驚無神送個og畀我

聽我叫喊 只得一張空凳

md用羅馬屠祖狗個種感覺難以形容

勁唔勁？

即課啦

慶祝狗回傳狗長傳狗
主客場波衫仲要勁難分，想睇死人咩
又跌rating又嘥時間，不如用金錢換時間算

收爹啦柒頭，日撚日羅馬羅馬

湯穿師

呢度大部分人都課咗

唔勁，最右邊嗰個黑人先係最勁

你啲抽 fp 運都幾好

Any p

波台兔

Ziyech 好勁

都係d二獎三獎四獎

zaniolo 同隻 flamengo amf 勁啊
仲要有 super sub

上箭就勁，下箭打少個

用黎開角球罰球 長傳都夠
長傳99

長傳狗 抽唔中碧咸，好灰

有無人go ah

打灰陣還可以，但有時街場全時刻陣都係唔夠抽

c羅世界第一

@潛水數日的吉五雪

課乜鳩

$123

有冇人玩緊 online challenge ...
game 都入唔到

琴日已經係

emily 咁中意丙朗唔係唔課啩

黐線畀人一場入三粒頭球仲要次次開角球都入

Ching p 5 p

由佢上季開始出三換一開始 都已經冇課過

拉人企小禁區頂

？

725833409

Go

我抽到zaniolo 最憎呢啲花靚 stat都可以咁高 利申未睇過佢踢波
屌 想中pedro啊

我中左PEDRO但我想要ZANIOLO
佢舊年年頭傷抖左半年
復賽之後踢左幾場又大傷預抖多半年
D突破幾勁

原來自己一直以嚟都係黑髮賢妻控

呢啲後生仔有咩收藏價值
有pedro 我的巴塞就更加完整
不過原來我隻villa無撚左了

第一次見人用花 ss 好似跑得好過cf

有研究過

咁FATI都係勁到痴曬線

Anyone go?

最後竟然無Anything you want to add 呢啲位畀人自由發揮
我好多意見想反映

無人玩pes po 已死

長琦武人

勁唔勁無所謂啦 後期啲fp 三唔識七都全部95以上

=.=

認住呢條掛狗，一直用Lag策略嚟進攻同埋入球，有時2次仲要遠射，都唔知俾咗幾多錢俾K社

Hi

午安

Bitch

-.-

星期四 抽唔抽星

出咩
抽fp好過

你不屬於最愛兄弟幫

大劣服legend有保底

我屬於最愛姐妹幫

有邊個
我屬於pes po 六怪

我都係

實況足球 原神 荒野行動 刺激戰場 艦b
5大最好玩遊戲

你柯鎮惡

你呢

六怪=你，武力，師姐，上蛇，高登，play but no play?

無少女前線？

我月華街騎士團團員

ching有料到

what about me

Play?

You=Atropos

唔勁，不過好多人都課左

有愛就勁！

Play bitch

長琦武人既

百零蚊
買本書已經冇咗

Go mm go

9up下啦
你份人好冇情趣

好咯 兔哥講到

go未

冇新陣 冇新im

唔知玩乜

兔係咪留力g8 唔理獌im

Later go with u

玩屎忽

ok玩下細號先

睇我唔起

本來有giggs 都期待下免抽中

依家scholes 我本身已經有

佢好有爭勝心

有朴智星
前南韓國家隊隊長

啤 朴智星定老孫

最煩係要刷熟練
想玩下新陣都唔得

又限你只可砌10隊
on99

both
星仔同簡迪用法相若

悶悶地無野做

係有用啲人唔使隆胸啦

同增高丸一樣on9

刷熟練真心煩兼on9

有金底了

啱啊 熟練先係問題 低你又打唔贏人

我細帳呢排食囇屎
狂中重複im/legend

免抽?

如果你dm佢 佢會打返幾百字上story話你膚淺

rookie challenge 同補償

撞極都買唔到4312陣

好耐無見

我想試下免抽中啊

我都想中

gay啤

e個陣如何

屌 我睇左一眼 發現好眼熟

未得閒試美斯防中 但係牛係有道理 美斯防中夠chur

You?

Yes 有意見？

如果我依家release施蒙尼4222
簽返係咪會變3421
今次Preset team馬會幾好用

Yes beat me

改左名認唔到你

係

Go 未

又話go

Ok想屠我，拎你full team,起碼有臉少少

好

md搵唔到人既屌

垃圾k社server垃，想迫人玩單機?

失埋d on9 波 好燥

千里走單騎

截完又係番你隻腳到 中堅企啱位又截唔到
我想玩舖正常既pvp 都咁難咩
係要有script 有劇本既

Btw Pires 個球我甘拜下風真係追唔到

仆街而家d lag狗有新招，會完場後整到話你斷線重連，之後判你輸

條死賤種玩open challenge 我炒佢3:0，送番1球比佢解任都出賤招

k社幾時整個record出黎比人report

有無人p
打online打到燥，連續兩場都係bug狗，一場就null，一場就判我輸

隻game個gameplay係咁低能

蚊咬後痕癢難擋，原來那是源於蚊的口水。 蚊子吸血前會在我們的皮膚上吐出大量唾液，當中含有蟻酸、抗凝血劑及蛋白質，當這些口水停留在皮膚表面時，便會引發一種以組織胺為主的過敏反應，因而令皮膚紅腫、痕癢

Ok let’s happy

啤俾蚊咬？

野戰

感謝大大分享

日撚日係度go go go
9up 享受人生啦 飲杯酒 食下宵夜

玩細號 049304111

Ok added

唔go 了

唔見既

Added go

睇書咁有文化

go duck

我仲未打晒md

屌仲諗住早啲瞓，點知最後都係睇晒最美麗的第7天

又話morata鳩射都入
我嗰隻射極都唔中龍

吉吉反黎啦

Who

條腰肥到

一生

人地go咪go
goooo

反黎啦你有mon post架

學友我地go ma

派路長傳又幾好J

咁有心機

法官大人

煮個燒夜先

ok牛你唔洗番工既咩仲消夜

垃圾高登仔

049304111
仲有無人go多場訓

load勁l耐都搵唔到人

睇左樣先決條件

屌 你quote完我先發現

廢老食飽先訓到

u真 控傳型頭號打手
仲記得上次同u打美c係角球位妹到20分鐘先肯傳

吉吉

糕

Felix Fati Griezmann DP 普牙朗 紅花
4213點排

試緊美斯有幾cool到波
my pes name is tikitaka

陶吉吉

臨尾護空門

對電腦試啦90分鐘無左20分鐘

again 幾好玩

Dllm

係，大家睇住黎食
go

20分鐘

你太勁 我要靠旁門左道 消磨你鬥志

卡斯又失遠射我屌

diu到咁k社都唔俾你贏

紅美斯硬淨到 佢撞唔走我粒波

無飛產已經好fdly

中三球柱 好明顯係佢唔想我贏

有種再cool

慘
黎多場last？

不了 md都未打曬
慘撚過OT

飛鏟王係咪wai巴

係md 個ser仲要場場lag到喊
同學友pvp就一d lag都無

順到仆晒街 好撚好玩

電莖呢

係，岀晒名
打親反擊中場就掃跌你
不過又產得幾準

楊康
菊花: 金輪法王

我真係好垃圾

你個龍成日撲反落我度

有冇得睇依家入咗幾多球

呢句真
上次俾巴神妹到訓着咗，醒咗發現佢入咗一球回傳緊

Fc 左未

德國輸6球

又有新嘢睇

18年已經要炒路維啦

anyone 蛇王pvp

路維已成廢老

琴晚又唔p

德國基本上係半隊拜仁咁濟

準既意思: 冇牌拎而個人又傷左

世盃輸俾南韓包尾已經要炒

南韓＝中後埸mma 前埸靠班歐洲兵個人能力

我一直與丈夫（堤亞高施華）、醫生商量，希望他進行結紮手術。」不過，看來施華希望再生一個孩子，但伊莎貝爾認為兩個就夠數：「當他不再幻想我會為他再生一個小孩時，他就會同意做結紮手術，那我就可以停止服用避孕藥。」

@ben

對住條LAG機慶祝狗
好辛苦終於整到球單刀點知射中柱
反彈落我到再射再中柱
SCRIPT撚到
呢兩個星期係咁中柱

呢隻game d script好撚過份

廢老e無力感

一早有啦 old new

原來santo 唔係canto

唔係個個三篤屎啊

有冇人打自己隊馬巴md,要我贏

MD亂黎

@久美子

啲碎片+ 有冇必要每次都刷哂佢？
我見次次都唔夠體要食藥

Go得未

Old news我都有

夜晚又唔玩

利物浦4個im我應該都用唔著

抽曼im星仔好似仲好

Yes

why not both!

Owen+t9
g8 amf

T9, Owen
G8
沙比，韋拉，軒達臣

其實利堆legend 一定要抽，
全部長傳狗黎

比牛講到好high

k狗今年通常一個pool 得兩隻im

唔知會唔會咁賤分兩次出

當年你788追馬體T9
今年追唔追利物浦T9？

9月時馬體我50抽中哂T9同科蘭

最賤係
g8 xabi
T9 Owen

啤巴祝你今次500抽內中哂4隻

今次50抽4隻算啦

一定會狂中xabi同owen

no

why?
最強T9喎

我淨係想要 g8+xabi

馬體勁少少

馬體頭同速勁d

I guess different style
馬體=中鋒
利=henry

碎片+係咪主線無得打？無得打要靠換嗰啲我通常都換唒

M10，F9，T9
L8，Xabi，G8

利粉

大獎=沙比

係無得打

ok

Me唔俾錢k社，應該無咁易中

同意

我靚仔咁多，有冇人包我 ，

兩名男中學生女廁發生性行為被識破 老師發現後決定偷拍及後更對其中一男上下其手

咩鳩嘢

新海天點睇

睇到我好亂

4213邊個教練好用

屌，尋晚玩完隻game依家好空虛寂寞

Boer

4213高普

4213 rooney

好媽媽

go mei

月免j咗

做哂assignment?我今日又要present

未 想玩陣先做
下個禮拜都present

腿張開式防守
已經set埋雙dmf，中路都係空哂

go
dun diu da me

4123 倒三角

單防中？
gum mei衰多兩錢重

first half dunno do wt
again

After Germany's 6-0 defeat against

"We still trust Joachim Löw, no question."

癲能左 明明拉左人守
打多舖做嘢

鐵飯碗過公務員

隻game冇得自由set球員位置真係好on9，連踢踢下轉陣都唔得，教練進攻同防守都係一樣既陣，邊個教練會咁架

新妻家嘅都係好女仔

Oblak神勇演出

好多野做啲野一次過堆哂嚟

牙朗咁都射唔入

我要捱到下星期四

你又有oblak

入左球遠程砲啦

捱到月尾然後月頭又有幾份要交

Yes一抽中

呢隻game無自由度，今年仲要cut埋4cb，同中共一撚樣，陰啲陰啲損害香港人自由，任由黑驚b害禾地

但係cs唔係Potw

個樣型過你嗰隻咪得

有無我個隻咁勇猛

Try？

隻卡富有man marking都冇撚用 唔識跟你隻傑斯

又屈oblak

隻game冇閘守到giggs

Cafu好垃圾，紅底都搞唔掂，企位差到一個點
btw Giggs 係屈

隻卡路士就專包越位 唔知想點

屌 仲有冇人打 唔想做嘢

有名你叫巴西雙傻
我有紅cafu都用雲比就知咩事

上緊堂

weak

上堂唔打機 係咪大學生黎

we go real last diu

用緊電話上無得打

爭翻口氣贏一場啦

long time no play dunno how to play

爸打讀咩 點解會咁忙

就嚟完sem嘛啲野咪湧哂出嚟

上堂打機 返屋企先睇碌屎
反正上堂幾專心都好 食個飯返到屋企又咩都唔記得哂
到頭來又重頭溫過

留名sem break同爸打fdly p 大戰數千回合

我屌 on9驚 臨尾20分鐘瘋狂handicap -.-

最弊我今個Sem完全唔洗翻學做咗全職宅男

Giggs 轉過180度！屈
U messi嗰球咁都入癲

卡富補位又撞落金寶到
messi果球都唔知點處理 9射算
牙朗果球又係9射

爽喎 可以唔洗翻都得？
準備報名做你學弟了

我間學校係咁online only

屌你就好啦

成半年都無見過啲同學仔

你仲有我哋pes波友

係你個頭
我要返去上堂啊

巴打有無上嚟P過？
呢度啲友好nice咩都吹得

我未翻過去

又屠人

屌 lag到入2球烏龍球

無呀gum又
fb太多世界大戰，都係連登有愛d

我都無話要p呢度我最廢

Fb咁多阿叔同小學雞得啤會睇

咁啤係阿叔定小學雞？

阿叔

我兩年前仲係fg黎

Barry爸

@庭

表情90分

咁正 考試都係咁

不了

【急需簽9號】法國巴塞簽巴神真係最合適

@巴神

AC米蘭ching係膠po王黎

hi

睇TWITTER爆DATA果D話APP版準備出主機版PREORDER果幾張IM
跟上次一樣直接買

咁 messi 同牙朗未重覆咗？

可能9UP既呢

廣巴買唔買多張牙朗？

如果好似今次咁都會考慮，咪當課金送 im
如果齋買 im 就應該不了

有無人打場

Go lor

唔計巴塞自訂個matchday，其餘3個足足打咗一個下午
佢老母馬體會同祖個廢閪陣打撚到我懷疑人生，一場都冇撚贏過，有幾多場仲畀人大炒，真係傻閪game嚟

會唔會又淨係俾買一個？

有冇人覺得d角bug唔同左？

繼續買花

雙花紅棍？
爸打果然係同道中人

所以...爸打決定買邊個？

of course 99 beckham

一個頭鎚花
一個單機扭波花
放後備，對家唔知邊隻，
下半場放佢出黎，實陰到人

一齊出未得
自己斬俾自己頂

紅簡尼 買5買得過

你有齊其他紅底又有錢未買 lor

傳今年有五朵花
最後一朵係西甲打砒反cup皇馬嘅除衫花

連除鞋慶祝都整埋，唔知除衫會唔會整埋呢
然後一場入兩粒，除兩次衫
兩黃一紅然後打少個

J.oblak 都救你唔到

被動技：中圈任何一個位置射波會觸發入波畫面

唔係傳，之前有段片播埋出黎

巴打今次有冇買邊個 pack？

又窒又係咁長傳

牙朗三助攻係咪你問題...

咁拎黃牌典算
慶祝兩次會唔會變紅牌

我20分鐘本身入你三球啦去到龍門口窒一窒射唔出

絕對唔會買

回歸皇朝

聽日有邊隊Legend抽

傑斯 朴智星

課過一次398

我有紅花雙棍
你有咩？

我有實力
你有埋t9,diu死人

紅花好用定紅朗？

konami好似改左 係史高斯加朴

大家請睇＃1 官方出既圖

easy skip

聞到有陣殺汽除
撇先

柒了

隻game d script勁撚到對面鳩射1球就入左

呢度無人同我玩，所以我吹幾大都無人知

？you no so me hi

Busy

點解？
連登好有愛㗎喎

屌又有，買邊個好

唔洗理佢 見到佢可以避戰

小朋友先會做選擇

feel到有好大陣怨汽
多謝爸打提醒

最愛的是無人同佢玩

應該5選1啦又

連登友p是得不到

今期3選1有無買先

派你去打贏fb個班阿叔

又多一個bully 我
大家可以叫我bully 仔

第一個安慰我，可獲得今次最愛Im購買權

買左啦，政府送1k

我無上過fb news 請fb 阿叔街埸見到我留手

點呀
死得未呀？
but did you die?

你想出名幫你放上fb到

Dllm,到時要改球王巴洛迪利打md

屌那媽終於清曬md

屌你
拾得上水啦咩

我清完打緊細帳添

Script md 唔撚打

點睇

10.8.1

你要改最愛月巴朗尼打md

依家有咩龍勁 用casilla同kahn好似不設防咁

cech

人地攔截15次 多你一倍
龍救左6球

世盃 南韓 VS 德國
都踢過咁既數據
南韓兩下中龍入左兩球
相反德國多次中龍都被攔截走或撲走
你會5會話南韓有script?

現實雖然無script
不過有黑哨同英超var呢

遊戲無黑哨
所以有咩做代替呢

請問俾幾多錢K社就可以有無限不敗嘅劇本局？！

P.S：祝K社全體仝人死於武肺

組合包買嗰幾隻係唔係廢過正常抽嗰隻？

1pvp?

go? bb

買碧咸放cf用！

try one

show you new playstyle

傳波成功率得77

this is called japanese style

好多次傳到cf到都傳失

仲玩唔玩

one more time

one more time one more chance

robson弱智仔柱邊出界

Any pvp?

玩下jer仔算

ok go

咁短有咩好玩

我未勃起

额 这是啥啊

bug dog

兔again

武力蛇chok bug

我只係痾尿先暫停

想要link嗎?

Bug 狗

5射1中

學識手動了

對唔住日本仔

Me want to try manual too

閪工

絕世荀工 仆去做了

大部分時間控住隻防中補位
個波喺防中嘅前面時就叫second defender 搶
個波喺後面時就唔好用second defender, 不斷拉隻防中向後跑

唔好成日換人
easy

pes = 跑步比賽

不了 好撚忙

Ok

垃圾桶陣

wfh 咪一樣咁忙 屌那星

不得了

go ?
try this陣

個人話應該用主機版一樣你可以買曬 12月頭出

唔多吸引
都係自由側翼美斯爽

神陣

again?

推埋絢花線就玩 スキとスキとでサンカク恋愛 之後再玩 恋愛0キロメートル

ok any p

你地依家用緊邊個教練

佢D教練轉左陣但又無得就咁更新好鬼煩

呢隻紅花98速喎

咁課左紅福既咪成最大贏家

林伯，馬圖斯入攝有bug冇得守

岩岩好攝正閘同中堅之間

好正
仲go5go?

抖抖研究下先得，暫時呢個陣bug bug day

唔識跑200速都冇用啦

自由側翼美斯都絕版

課丙朗一定係最大輸家

牙朗不知幾好J

p5p

一汪香陣

我之後可以課丙朗
你有冇得課roaming flank 小花先

小花生

集齊6隻時刻傳奇召喚神龍

ok try

早課早享受

go la

隻紅花埋門唔係好得喎

oh pes無咸爺了

試唔試多場，今次試4213

即係下年無咸? 🤔😅

牛 我都有呢個 一陣go?

whoscored 10 分喎

仲go5go

咁能多人課咗金，a國米同咸爺都無埋，k社典做嘢

玩嗎

第一球咁都唔foul
之後已經唔使踢

英超尺度唔洗foul, 紅朗幾fit

go lor go完沖涼

Any gogo

好勁

Go show u 垃圾桶陣

show u laporta

咪同你差不多

不過我宜家轉用manual

go lor

Go lo

紅甸隱藏Bug, 禁區頂curl個波射門九成入硬

屈人腳

無都唔出奇第一隻legend,係咪16年尾出？

轉人lor

just 9 up

我一隻咸爺都無唔關我事

俾我咁入得多

等我沖個涼p多場?

有咩好似無比你咁入過，上fb見人講試下用真係work

球速慢都照入cls

割包皮，顧名思義，是把陰莖上的包皮割去。

徵狀是勃起時，包皮仍包住龜頭及尿道口。 沒有翻開包皮清潔，令包皮和龜頭中間，容易積聚污垢，容易引起包皮炎、龜頭炎，也有機會令女伴出現陰道炎和盆腔炎。

啤巴有需要?

again?
you deserve more

長琦巴有無割到包皮？

你前場兩下one touch pass就中出我防線

無

頭搥絕殺
Again

metoo

Ling ba go?

又話go...

weak 了
you play with 久美子

I7玩原神lag機，典算

好多on9失波，第一球有菊花嘅影子

On9 pes 單刀中柱
久美子你隻alisson 傻架

binc

但係碧基長傳好屈反擊第一點

而家頂波好難入

45球右路岀波 入得一球

咪又係得一球

幾球都係碧基放俾星仔

俾菊花頂得多，你呢啲小兒科

again & last?
try yr pq

又贏形勢 輸比數好野啊武力

我3個clear chance

我又中柱啦

xgoal 3-3打和, super

屈紅朗

入完又訓過

he pes茅柴

吉吉呢

仲go5golast

go lo

你狀態不佳

還好 係唔知玩緊咩

係咪久疏戰陣btwemily做邊行，成日咁夜先見到你

無業遊民 家陣鳩流流做廢青
之前做mkt

咪當休息下仲有大把日子要捱

係啊 仲有幾十年要捱
冇咩負擔做住廢青先

訓了，聽晚再P

Gn

18h前你都回 你on9？

高登 吉 已死
巴神成為單劍俠

個post未完咪回得dllm

單機巴神

淨係打matchday

點解你成日深夜先上水

無左吉吉同高登得反我地2個

打晒未

琴晚打曬 馬體會差唔多全勝
用羅馬就55波

王菲的孤寂

用巴塞慘到
未對過羅馬
祖記輕鬆

王菲的孤寂多麼孤寂

442 是錯誤的陣式
我對過拉素一次 其他全部祖狗

聽日抽5抽？

聽日出咩我都唔g

＃1

100%

sor啤啤
不了 我鍾意抽fp

你老美 咁夜唔訓

朴智星喎

有黃底 夠用 都好少用

Dllm la,我等緊你個go

#744

你今日sm左人啦

🙅‍♂️

新血加入
深夜吹水堂

留id同最愛隻抽先

好似見到呢位巴打今日屌打最愛

歡迎
打左三大垃圾未
月兔 香港高登 Wai

巴神你係咪試過係一生玩角球戰術 妹左20分鐘都未傳波

不要相信奸人妄語

laughing gor去左tg

被你刺殺咗啦

有無打曬md

我得中級
唔打

Events打返去高級lor

團長

打撚到依家都係800頭
on99

2021啲長傳撚好難對付

tg gp有人叫啤咩呀啤
你嚟？

衰on9多過長傳

唔係

無左菊花鞭策你

關咩事

go5go

bearwhatarbear

go
已特訓

真係唔係我

ok 俾你屠

兩邊都係龍門最高分

有冇破4312秘笈

邊個奸人呀dllm

傳說不再

wai巴子

咩傳說?

傳說世間每個人 也會有一位天使護蔭

wai and 一生
1500場

有無人破到我地紀錄
團長我地好耐無玩

原來係你嚟

我總數先1100

絕學收山腳

我已經取代你嘅位置
每晚同wai巴大戰

啤巴黎啦

我之後online試過一次
條友又係好似我咁on99好耐先知

大師兄歸位
再續前緣

俾wai巴 train成點
show me ma

嘩乜咁抬舉呀

仲要對家唔知嗰下先爽

都話唔係我

連登無垃圾 唯有開心p

苦練收山腳

我發現到
會入返場嘅細地圖會見到場邊有人
收山就比人抬走咗

證明爸打需要同呢度班癲佬p多d

好叻wor 團長bb

學埋佢d衰野
一場ball停19幾次

係傷左你會見到佢坐喺場邊

巴神點睇

報告指出，在家工作的人普偏從事銀行或金融業，又或是私人公司的中高層級別，通常都有高收入。報告建議應向他們徵收額外稅款，來協助那些無法在家工作甚至失去工作的人。

側剷好似易收皮

go one lor
show u bug level lung sir

ok atm go
show me wai巴絕學

ok iam chow ting

咁又唔知不過有啲人成日傷，例如尼馬

共產主義
大鑊飯 一齊食吧

以前玩電腦pes 拜仁雙翼一鏟就傷

對抗性0

我未試過免抽中

希望可以免抽到星仔

啤幾時同我神級雙防中打

我打wai都唔會輸到咁

4312
密集恐懼症

團長有球品無落wai d 9產

倒水咁
點剷都冇用

me負6 d人好態姐
第一下你小禁區射咁都救到

但我已經show u龍sir之力

對wai巴呢d單刀距實食紅都飛左落去先
團長有品

龍sir勁野黎

我哋輸碼都照剷

9產教訓距

u 勇武c7都要抬岀去啦

Today so lag
Sor bear

話左要課messi 可以舞佢20分鐘啦
食屎啦一生

美斯防中

理想:用黎中場扭波創造空位然後長傳
現實: 都可以啦

go多埸？

4312塞人塞到4213比較friendly

Go one then cook
hope not lag

Goooooo

見到條7人人鏈真係灰哂

下次見到messi再妹就等抬岀場 dllm

今年4312唔知點，上年嗰個齊上齊落bug到on99

都係靠你傳失之後前面兩隻打one two

啤巴威力太強
but 好玩 除左lag

我－6

Next time I will show u real power of Ziyech

我最近美斯打防中

試左右閘未

呢隻game閘易失位
尤其defence低

入得

抽中星

抽中 G8

呢個好睇

@啤
cs son coming

又son又星

左新右星

張一山版《鹿鼎記》叫座不叫好？熱度高卻遇口碑滑鐵盧

張一山演技挨批 網友吐槽：韋小寶演成孫悟空

屌乜撚野黎牛唔好睇咁多大陸劇

麻美由真流出

流?邊到流，睇過

法比加斯：我和摩帥還是朋友 和哥迪奧拿早就不聯繫了
2020年11月19日10:16
西班牙名將法比加斯是為數不多的在哥迪奧拿和摩連奴麾下都踢過球的球員。對於這兩大出名教頭，法比加斯的評價也不一樣，他依然很敬佩摩帥，但是對於哥迪奧拿，法比加斯則非常冷漠

屌打kdb

直到今天我仍然給他發消息，我把他當作朋友。在我職業生涯最困難的時候，他給了我很多幫助，也許我和他一起度過了最好的一個賽季。」

在接受ESPN採訪時，希古恩說：「C.朗拿度很自負，如果你不說他是世界最佳，他就不把你當朋友看。他覺得他自己是最好的，但是他被高估了。」

「我和美斯也作過很久的隊友，他和C.朗拿度完全不同。他就是魔術手，一切都是天生的，他天生就這麼踢，這就是他的DNA，別人要竭盡全力才能做到的事情，他總能輕而易舉就完成，這讓他變得獨一無二。」

點解亞洲一哥得93咁低
無得同卡尼睇齊都至少96啦

係咪可以skip,

韓仔是原罪

痴線 得93
話哂都同卡尼一樣成為全熱刺最高薪既球員 而且排緊英超神手榜第一位

neft 到又慢又軟

星期日打曼城 son回家了

好似怪怪地

哥狗足球

含淚抽熱

抽kane bale son

真唔真

要抽了

全部+1 乞衣

淚灑300 coins

換電腦合成相done

爆發力得91

用落走位射門勁過giggs

炸菜肉絲米 加杯凍檸茶
早餐首選

冇牛扒腸仔蛋=冇靈魂

My 早餐：一舊鳳梨酥

滑蛋吉列豬扒飯

利申：放假心情好先會食早餐

Reguilon

My早餐

這是肥仔餐

我的早餐：

原來e張圖因為搭私人飛機而影

本周末熱刺將激鬥曼城，摩連奴認為孫興民絕對係呢場大戰嘅王牌。

摩連奴為了希望球會盡快將孫興民接回歸隊備戰，熱刺更派出私人飛機到南韓接佢返球會，並在官方網站發放照片，認真巴閉。

hi ready?

交俾佢了

今期中是旦一隻就收手

諗住中who

泥膠人

星 刷個man marking=最強防中

要用埋假名?

me dou is chow ting bb fans

爸打4213你用咩教練？我用緊zeitzler 勁唔好用

唔驚喎
時刻傳奇有個人版權，捱多三四年先收皮
ac米蘭唔見咗之後荷蘭三劍俠咪一樣企定定
而且仲有曼聯壓住，碧咸想收返都要問下費爵爺啦

哥狗
but而家好似轉左

roman?
唔好用咩？

即係今年可能唔會出三劍俠IM pool?

凌晨五點幾臨瞓前抽幾抽
登登